飲緊酒 你問我答

咩酒

溝酒？

幾時戒

又忍

偽毒可恥

Ying

冇

你都唔飲

溝唔到女 唯有溝酒

肝癌就戒

有仔就收皮啦

等你教

真毒先要飲

型就有女

一齊飲就教

飲緊heineken?

唔係

醉未

醉了

唔係點教

係咪每晚都要出一個咁既post?

有飲就出